好愛你啊朋友！！

願意花時間同你客觀分析的朋友 要好好珍惜

真

比一直附和你的真

k

朋友

粒禾？

靜啦屌

U not my fd

好人卡

So惡

教我做樹窿

要學識客觀冷靜分析比唔同角度意見

靚仔

幫我

你夠唔夠冷靜

唔夠

咁你去洗下面先

明晒

明既
因為痴線先會陪自己癲